(林奠)行政長官上午4時見傳媒

依加先出黎屌你老母

睇波咩依加

4:00?

屌你我呀爺飲早茶都冇咁早啦